多野做到仆街

Wk13連續兩日兩個test加份prpj
依家溫緊wk12既test，仲未有時間掂到wk13 d野

Mid term, project *2, tutorials discussion, assignment ...課程進度跟甩曬

Sem頭不努力，Sem尾徒傷悲